要 一 個 平 台 集 合 所 有 幫 襯 藍 店 既 大 頭

分區分鋪等街坊認識下

簡單至ig ac
甚至一個網
生成文宣癡落地區幅牆

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

要成立少數派狙擊隊

借樓
唔好扮見唔到
唔好嫌麻煩就唔簽
幫手forward

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

做多咗....
黃店向藍店批發入貨要唔要清算？

偷換概念依家仲去藍店嘅除咗港豬同藍之外會有手足幫襯？
你隻港豬成日偷懶偷雞幫襯怕比人發現呀？

你老母生你出嚟就真係做多咗喇 傻閪

香港金總終於接受網上會員申請啦

係要藍店生意額0呀 本身冇所謂嘅/藍嘅都唔敢幫襯呀

社運freerider想偷雞怕比人影

KFC M記好撚多手足有食

咁唔撚爭氣呀手足 點解我可以惠康7仔都戒到而食店咁多選擇都要含撚?

好多都話冇辦法因為冇錢

長鏡準備好=D

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

平有平食 有咩抵觸

仲有黨鐵